［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

其他屌人post麻煩收收皮

今日機場一事我地輸得好徹底，阻旅客，打疑似公安，打記者，打救護。

一切都係因為班狗扮示威者引起我地猜忌。 希望記者會可以解釋番。

同埋向所有受阻旅客道歉，並表明我地會檢討。

要攞返民意，首先要做到同政府唔同，政府作風冷處理，我哋就要做到真誠認錯

最後我想同前線講，我好欣賞你哋嘅努力同犧牲，但係真係唔好咁情緒化，聽下其他人意見先再作決定。 唔好一唔啱聽，就話人散水撚風向撚，和理非因為夠冷靜所以可以睇清個局面。

我哋係要檢討，而唔係怪責任何人。民意冇咗可以再攞返。齊上齊落。不割蓆不分化

推

幫手

聽日要道歉 起碼同遊客講

1.兩隻公安
2.黑警機場入面舉槍
3.環球網記者涉嫌於荃灣持刀斬人
港人智破在其潛逃之前行使公民拘捕權

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

同你推一下

檢討

「示威者在這兩個月來真是疲於奔命，很多休息時間都沒有，其實真是很辛苦。我們有時都要體諒，有時那一刻電光火石，影響判斷，有時出現誤中，都是不以為奇的事情。」

警察黎既 又扮示威者

行錯咗，聽日一定補鑊

首先要做到同政府唔同，政府作風冷處理，我哋就要做到真誠認錯

同意

［文宣煲大佢］有疑似黑社會入機場踩線搞恐襲

我地已經冇可能再割蓆

Push

我唔明點解道歉 個條友即跑 示威者出於保護有咩問題

你道歉真係以後收皮 機場唔洗再搞

認真係呢個時候大家要團結，唔好再互屌，諗下聽日點

連仔唔好俾人帶風向

幫你push

而家係俾咗子彈對家，聽日一定係鋪天蓋地咁射埋黎。

可能仲可以吸引返啲同路人818遊行

唔好比鬼迷，睇live有好多疑似鬼。唔好比鬼煽動，唔想呢幾日嘅和理非付出嘅成白費……

應該要討論以後捉到鬼要點做

支持打既唔支持打既都好，全部同我入哂黎

緊急，如果有鬼比我地捉左做戰俘，應該點處理

我地要話俾全世界聽，我地同黑警唔同

不互屌
係要一齊檢討

我地唔係港共

唔好撚認錯，傻撚左咩屌你老母。
政府放鬼煽動人民，點解係人民錯？

頭先個解釋都算係咁
我地一齊brainstorm更加好既理由解釋點解要捉人
見佢影大頭相,怕用黎秋後算帳頭先講左
因為有過臥底,大家都好敏感講左

認咩錯 一個人上去代表大家認錯只會俾人屌

講你呀黃色水牌金毛果個
冷靜啲啦你

有無咩大道理可以揸住黎同人講我地係啱？
成場唔係只有勇武，
如果勇武得唔到其他同路人支持，運動會即時瓦解

認錯會比人屌，但起碼有人會受，會體諒
無認錯，就無人明勇武嬲乜，做緊乜，場運動就會完

我地都要道歉呀，用盡方法share俾全世界聽我地唔係仆街，知錯會檢討

不分化，不割席

推 民者記者會請幫手
可以認錯 但唔係佢唔撚比證明佢係記者同埋即刻跑走既話我相信啲手足唔會咁撚火

徐錦煬

唔好俾其他假新聞覆蓋

一定要諗辦法澄清到機場單野
好撚鬼 有懷疑鬼既人混入, 又有人不停挑釁示威者
一有人圍毆個藍衫即刻有五毛cap圖擺上reddit

公關啫，手足冷靜啲

同意。我覺得記者會要展現到我哋情理兼備。先講示威活動從來冇大台冇指揮，每個人可能當下會有唔同判斷，再理性分析，指出經過之前警察記招承認會喬裝示威者，人心惶惶，所以相信在場嗰幾位出手嘅示威者係一時慌亂，相信對方係有目的嘅鬼；再陳情，指出示威者因之前警方對女救護刻意造成嚴重傷害等事情緒不穩，承認佢哋用錯方法，為佢哋道歉？

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

我地知，世界知，但阻到旅客就係人都知，明知佢地把口係我地最大殺傷力武器，一定要挽回
政府就係死要面死都唔肯認錯，我哋唔需要顧面子，最重要挽回民意，咁先有bargaining power繼續俾前線做野

push

阻旅客小問題, 世界經常發生, 但要向旅客道歉
公安都唔係問題, 警方話冇公安嘛, 咁只係反送中示威者之間內部衝突, 唔好彩其中一邊係大陸公安啫. 唔通200萬個反送中示威者之間就唔會發生衝突咩? 唔完美,可接受,但亦都要改善.
最大問題係響全世界記者面前行私刑打記者, 我只可以話最理想係打人既道歉同自首.

幫手推

真係要置頂，唔想大家嘅努力白費

道歉唔係一個解決辦法
要做既係停止捉鬼 根本捉唔晒 大陸咁撚多公安
唔好俾鬼煽動 知道咩情況應該做咩 唔應該做咩
打記者打救護已經唔係我地勇武前線會做既野

希望手足明白，勇武我唔夠你專業，但公關伎倆就係我地和理非嘅專業

點解覺得認錯，同賴落政府相比，會更挽回民意？

唔好再以假冒記者嘅原因黎捉住佢
扮記者唔犯法

麻煩用因為佢件I Love 警察t shirt 懷疑佢係有份策劃並發動荃灣恐襲嘅嘅原因拘捕佢 快手同所有手足講唔係好快瀨野

長期抗爭
檢討後再出發
不分化 不割蓆

唔係二選一，係兩樣都要做，一方面屌政府迫成我哋咁，另一方面要同旅客道歉表示我地情非得已，會作出檢討

推，齊上齊落

如果下下都只係推落政府嗰度，唔自我檢討，世界各地嘅人唔係盲㗎，佢哋會覺得我地同政府一樣

手動置頂

連登係咪太多 年紀細嘅 所以比較天真

其實唔洗道歉 只要檢討 然後再接再勵

唔需要主動去阻人 夠人多自然可以做到個效果

唔好自己收自己皮

未有證據之前 唔好亂咁講
有人別有用心咁製造混亂 打旅客 救護 記者
仲有好多只係度扇動人既人係咁話打打打 自己又唔出手
今日之後應該可以搵倒好多扇風點火既人
座等證據

請成立獨立調查委員會，調查有否公安/警察/黑社會混入示威者 不讓急救員&救護員救人

哩d訴求一定要係4點同班狗講

麻煩一定要播番黑警拔槍前既片段
CCTVB只播出黑警被圍所以拔槍
一定要澄清

一定要追究，打你幾野就拔槍

推到置頂

我都贊成道歉
既然做錯左, 宜家要先止血, 然後再解釋補救
大家記得, 林奠就係咁樣企硬先令到民憤一直上升

要做個反差出來，借力打力

要道歉可以等贏左個陣道飽佢。
民間記者會作為代表，應該知道我地呢一刻需要咩動力同情緒去堅持呢個運動，正如狗隊唔會依家道歉打沉自己。

1.警方已聲明安排卧底扮演唔同人士

2.星期二集會人士明顯比星期一集會人士激進，有集會人士懷疑有卧底煽動

3.尋找可疑人士中，意外發現2名大陸人士，名字與2名福田公安相同，一人被發現後因意圖襲擊集會人士被制服，隨身身品中有武器

4.懷疑公安登上救護車後，現場人士隨即發現另一名可疑記者，對方並坦承自己假扮記者

幫手文宣

公安係因為發現佢地帶有攻擊性物品
怕佢地借黑衫名義傷害到旅客所以主動包圍
環球記者係因為佢冇出示記者證
而且做出可疑舉動引致懷疑
(正常識思考既人都冇人會帶件藍絲去黃絲示威現場掛)
記者就係有鬼搞事啦

純粹意見

道歉我哋唔會少狒肉，反而有利民意

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

班狗點做，我地就跟著做，咁咪俾人牽住鼻子走

等於差佬唔俾救護車入，唔通我哋又唔俾呀

絕對好事

又唔係叫你地叩頭認錯，只係透過道歉香旅客表達我哋明白佢哋嘅感受，表明我哋係逼不得已，係個政府逼成我哋咁

簡單一句對不起，零成本，高效益，點解唔試

但都要提公安

輸你老木，你向前看啦。

一定要提，提中共蠶食一國兩制，派公安混入警犬

推呢個
我係在場人士！！ 有簡易timeline！！ 聽日唔好答錯！

[緊急分析]法！不！責！眾！

幫手推一野 加正皮

好撚多阿毛洗負皮 上唔到熱門

戲都做下架啦 唔係媒體寫唔到

哩個道理好明白，但要全城一齊做先work, 太多和理非喇

要比媒體有機會寫好說話呀

同意道歉,但問題係道歉係要承擔責任,要解釋返咁樣行動的原因,事件的經過
同時,重申不割蓆,不篤灰,不分化

有記者覺得綁人照強光等於行私刑，最撚慘捉錯人

道歉檢討，無話唔搞機場，係諗過好d嘅方案去搞

你地可唔可以唔好成日二選一，why not both

大家捉鬼分化搞咁耐，係時候做返正經事推正經Post

’呢兩日機場𣎴合作運動雖然成功搞到經濟，但無可否認係有失民意，縱觀兩日運動情況
尋日係人多，但大叫廣東話令遊客好難明白發生咩事
今日就唔洗講，唔夠人唯有塞路

但事實上國際支持都好重要，機場除咗經濟問題，暫時其實仲有另一個天大優勢

目前為止唯一一個可以比示威者唔受傷地表達訴求嘅地方！

我地要做嘅係打M男同情牌，我地唔想阻到你，但香港人已經流了太多血，唔想再受傷！

POPO每日做嘅野過分十萬倍千萬倍點解仲有咁多藍絲廢老中立派支持？
因為佢地會做門面野，會開記招發布對自己有利既訊息，你可能笑on9
但肯定有唔少藍絲會信覺得你班廢青搞事

機場同時係一個好機會，比和理非做盾去Cover勇武巴打
大量文宣鋪天蓋地，除非外國人自私到仆街，唔係點都會可憐下你

我夠膽講，係示弱方面，香港人認第二，無人夠膽認第一

呢啲時候M文宣就好重要，去到今日都未到對國際用文宣真係要檢討，首先我地要

1.清晰五大訴求嘅slogan，等遊客知我地發生咩事
2.打多啲同情牌，必要時之前跪住叫人擺工嘅方法可以再用，表面功夫要做足，我地係比香港政府逼到絕路先阻到你
3.人多！！！講幾多嘢都無用，無人實收皮

最簡單可以喺機場話I am sorry for any inconvenience. Please contact your country's embassy for protection NOW. It helps you as well as exerting pressure on HKGOV.
咁樣明面上打同情牌，暗地鍊住政府春袋，就可以出師有名！最重要係畫面！你想NOW或者外國媒體報導將Cover係你搞喊小朋友定跪係度求遊客原諒？三罷個陣連廢老都跪，而家點解和理非唔可以Cover勇武合理化成件事？就算黑警清場，輿論上都唔會係驅趕一班搞旅客既人！

用埋同理心，機場人多無wifi，好多旅客除咗白等係唔知應該點做的，想上網search點做都唔得。
呢個時候最需係指引遊客可以點做，例如租酒店，claim保險，附近邊度有酒店，搵航班同AA投訴或者claim錢，總之將個問題射落比政府機構，避免示威者同遊客對立

點樣達至最大效益？當然係將呢啲資訊同文宣夾埋一齊整成小册子，大家都想要呢本嘢，令香港情況更易輸出比國際，亦都做返示威者友善一面比國際睇，拎返民意

我會建議小冊子有以下內容
1.點解要反送中
2.五大訴求
3.示威者被逼壓，被傷害嘅圖，每頁有埋Qr code可以睇埋相關濫權合集
4.道歉！阻到你唔好意思，但呢度係唯一唔洗比狗射嘅地方
5.有資料點求助，將個波推比政府

咁文宣黎講要超級M，將和理非嘅作用放到最大，亦都係和理非可以cover勇武手足嘅機會！

認同入post做文宣

我只推 正常POST

今日我留意到最大單係警察係機場用槍指嚇市民
你地又留意到咩呢?
希望大家理性啲 幫手推返正常POST

做法不完美，可接受，但要改善!!!!!!!!!!

必勝金句: 做法不完美，可接受，但要改善!!!!!!!!!!

唔道歉點比記者彈藥呀

民間記者會唔係大台, 唔能夠代前線認錯.
唔同張建宗, 人地始終係上司.
民間記者會有從屬關係.

唔只引用黑警名言
仲可以講
唔排除該人士係警察偽裝

另外唔該
721
811
一定要講到佢正面回應為止

民間記者會唔係大台, 唔能夠代前線認錯.
唔同張建宗, 人地始終係上司.
民間記者會冇從屬關係.

必勝不割金句: 做法不完美，可接受，但要改善!!!!!!!!!!

咪on9，對記者鬥無恥無意思只會比佢哋覺得你無誠意

一係你就放大其實係警察煽動打佢呢個事實

做法唔夠周全，會改善咪得囉

全世界都知有效，擺喺心到就得，唔使講出嚟

721

推 唔想失民意！！

再做好啲

都得，我地懷疑係警察扮示威者，我地不嬲都對準政權黑警

612 721 811

721 811

1環球日報記者派藍衫
2藍衫喺荃灣冇差別打人傷人
3合理懷疑 行使101拘捕令

大家入黎集思廣益

核爆都啊割

認同
核爆都唔割席 五大訴求 缺一不可

非常同意，推！

絕對唔可以認輸，我哋為將來嘅勝利作準備

懷疑係荃灣襲擊案疑犯或同黨 捉住佢好正常
打佢嘅懷疑係警員喬裝嘅示威者

唔會屌，但認同要道歉, 一齊成長
唔可以做政府咁，乜都唔認錯 ...

聽日停止捉鬼，和理非式舉牌話今晚單嘢係衝動咗，低低地摜一鋪，坐返喺接機大堂，沖淡返今日啲嘢先

咪係囉，最緊要我哋都要識得扮弱者，比全世界睇到我哋比緊個政權欺凌

贊成

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814

啱呀，唔好再諗捉鬼，我哋會進步，班狗都會進步，咁易捉咩

我哋越係想捉鬼，就真係中咗佢哋計

唔好俾失敗主義者帶風向

行錯一步棋，唔代表會輸

麻煩你收返 和理非因為夠冷靜可以睇清局面

唔好再有個錯誤諗法覺得勇武嘅一定係冇腦 衝動
亦請唔好再分開勇武同和理非兩派

我地係一個大整體 齊心 可以嗎 唔好再分開兩派
會內部分化的

幫推！！保住民意啊！冇民意基礎嘅抗爭輸硬！

香港人最叻係變通，我信我哋一定可以扭轉局勢

好多人唔識玩法
一睇就知係警員喬裝嘅 冇需要認係示威者
又認錯又乜 根本冇必要
阻到遊客阻到救護就要認

唔好曲解我意思，唔係無腦，冇腦係個政府，我只係想叫前線冷靜一陣，聽完先屌，唔好第一句唔啱聽就唔聽

錯就認，又唔係叫你割地賠償，no cost ga

我唔係咁睇 宜家我地人越來越少同攰 抗爭資訊又多到開始麻目
但另一邊火力越來越大 兼一日比一日無恥 不擇手段地清場同開bull shit記者會
佢地真係可以隨時收我地皮

係記者會道歉人地就當記者會係大台
一定唔得
想道歉既去機場同行動幫返旅客好過

所以我個人認為要停一停
回一回氣，831再爆過

「推」機場之役，希望將壓力重新放回政府身上

都得，總之一定要道歉

我明會俾人感覺有大台嘅風險，但係最多記者喺度，係最佳嘅機會表達我地嘅真誠

先集中推文宣post

文宣救世界！

等唔等到831都成問題 下禮拜吹風出水炮車 呢一兩個禮拜變得好關鍵

放大對方犯錯

先自我檢討，再屌番係政府搞成我地咁

be water be humble

檢討完道歉
用行動証明
屌政府要材料
整材料要時間

講下點解空域仲有機飛到 但航班取消?

我希望前線可以體諒，我地道歉唔代表怪責你地，我地係一個個體，邊到出問題，咪互相補位

核彈都唔割
Be humble and we’ll win this back!

可以隨便搞埋民航處

全件事係有示威者發現中共網媒用過期護照，來港企圖發佈假新聞，企圖分裂和平集會人士

Btw法庭出左禁制令

無計，已經係事實。用2，3隻鬼就可以大條道理申請禁令

我地要預左俾人屌，俾人屌，點樣回應，交俾和理非同文宣，勇武係呢段空檔，好好休息鍛煉身體

一定要say sorry, on behalf of你哋個人而唔係連登，但一定要帶到個message畀其他人知我哋recognize有帶到唔方便同時間+金錢損失畀人，而有部分聲音願意檢討做法。

唔好代表全體人say sorry, 因為我哋唔係大台。但可以畀impression人哋，我哋係會自省同埋知道自己應該keep住鞭策自己進步

你有禁制令，我地有其他方法，唔着黑衫拖篋，吹我唔漲

記住機場一定要搞，要諗個聰明啲嘅方法去搞，機場等於政府春袋

其實今日勇武唔入去會唔會好D

不分化 保持警覺

小心暗黑兵法劇本：

內耗：內部分化示威者、
酷刑威嚇被捕人士、
邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
逐步暴力鎮壓 拘捕前線瓦解、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
人民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑 商富屈服 加速瓦解、
拖延分散擊破 學季始開、
雨傘結局 不了了之

—————————

十項推文 試著說
勿忘612、721、811

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護 布袋鉛彈瞄準眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、險釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣
１０. 殘害救護員、救護舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

August 11, 2019 *** Police Brutality ***

⒈ Macilously and unlawfully cause Greivous Bodily Harm - Gun Aims for the head:
Shooting lean-filled pellet round directly to a First-aider’s eye, causing grievous bodily harm including:
- Right eyeball RUPTURED.
- Permanent BLINDNESS.
- Eyelids and tear ducts LACERATIONS.
- Facial FRACTURED.
⒉ Planting fake evidence on arrested protesters (putting sharp bamboo into protestors’ backpack)
⒊ Unlawfully & Horizontally lauching TEARGAS canisters INDOOR (in MTR subway stations at civilians)
⒋ Officers disguised as demonstrators to take the lead, and incite them to violence.
⒌ Mandarin-speaking officers spotted: suspected to be Mainland China officers undercovering as HKPF.
⒍ SWEEP-SHOTTING protesters with projectiles (Pepperball Pistol) at less than 1m range.
Shoved protesters down escalators (almost causing STAMPEDE).
⒎ Turned a blind eye towards gangsters(who support HK police) chasing up
and beating pedestrians, reporters and protesters on streets.
⒏ Bloody arrest: Brutally beaten up arrested protester (protester who was under control - wrestled to the ground moaning in pain with front tooth knocked out).
⒐ Launching TEARGAS canisters in suburban area populated by old residential buildings(outside the elderly homes, community centers, and nearby residences). Pepper-sprayed residences’ on-duty security guards.
１０. (Serious Criminal Offence) Obstruction of medical care - in violation of the International Humanitarian Law. First-aider raising the Flag for Warning in TST.

Don't deliver plastic if you want to give genuine apology.
可以事後文宣做潮圖，但on site絕對唔可以咁樣答

唔好用認錯呢個term 其實可唔可以民記主動就住今日發生既事話承諾檢討有改進既空間已確保避免同類事件再度發生 之後spin返去話由頭到尾市民只係爭取五大訴求但政府漠視民意 加上警黑合作更無恥到喬裝示威者 只有官逼民反
起碼比外媒同市民知我地唔同仆街政府做左d乜影哂都唔認

推 道歉

<<<手動 轉自中環私家醫生：>>>

警察記招提及有警察在示威中有二級燒傷，藉此緩減警察打爆女仔眼睛的責任。
甚麽是二級燒傷呢？
原來起水泡已經係二級燒傷，皮膚局部燒傷，依然在有痛楚感覺咁解。
二级燒傷的嚴重程度在於位置，如果燒親眼睛就係嚴重受傷。 如果是小腿燒傷，通常都係可以敷藥後痊癒。與打爆眼及有永久傷殘不能相提並論！

唔好咁諗，冇咗邊個都唔得。

無人預知到所有野架

最緊要承認我哋自己做過啲乜，同埋一定會檢討

係 但咁樣講d字詞 字句 排序都要好小心 都一定要諗定記者會問咩好harsh 既問題諗定點答

False dilemma

中文wiki:

狗呢招做得幾好
扮完示威者拉人再引前線猜疑

不得不承認佢高招

所以我哋如果仲繼續捉鬼，就等於中佢計

放心，我係一路屌一路諗點拆嘅
唔屌班傻豬我驚佢哋聽日又嚟過

推
雖然你P牌
我都係

尋日誤打誤撞癱瘓左機場，搞到D人上曬頭
其實呢個點都係只適合和理非嘅地方

P牌都有正常人，最緊要我團結，

共產黨最叻係搞民鬥，只要我哋團結唔分化

贏嘅一定係我哋[/size=6]

希望大家明白抗爭非一日之事，機場適宜長玩，有排同你玩呀，林鄭月娥，我屌你老母

就算有鬼，你畀人煽動到，出面啲人就會覺得係你唔啱，你就冇得大大聲咁屌番人轉頭。

當然，係人都會鬧班仆街黑警公安係賤人啦，但我哋記者會做嘅嘢係要洗底，要補鑊，拎番「淺黃-中立-淺藍」呢啲人嘅支持。

成件事都係一場戲，如果補到鑊，錫春袋又點話

有左前車之鑑冇可能唔驚有鬼
不過都agger，一直留意住身邊有冇鬼會漸漸令你覺得個個都好可疑，精神壓力都會好大，依家需要先穩定心態

我哋要贏班政棍，更加要識得玩政治

公關撚！如何應對813機場一事

要做好公關嘢

推俾記者會既人睇

因為驚有人會挑起情緒同製造衝突，煽動在場人士做過於激進/非法嘅行為?

Spin翻落去銅鑼灣黑警扮示威者

推呀

做得好

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

文宣組入一入黎

Point3 記者會針你俾確實證據

運動冇大台 大家集體付責
聽日一齊落機場道歉啦

認錯對象只為受影響出入境旅客

文宣幫手設下d poster俾我地用

啱呀，無叫你向政府道歉

記者會問 可以公安黎旅行 諗定點告

推

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

推到文宣見到

可能*

記者會問 可能公安黎旅行 諗定點答

推！

民間記者會麻煩睇下

既然警察已經講到明有臥底，

我地就應該假設我地每次行動都有人扮示威者，

而之前警黑合作已經有先例，

咁亦都可以假設黑社會都會扮示威者。

公安、武警、解放軍都有機會會做臥底。

重點係

明顯今晚機場就有人扮示威者然後做啲過激行為，

因為有啲行為就唔係平時示威者會做嘅野，

好似first aid單野咁

亦都可以將一啲今晚過左火嘅行為推落班臥底到。

我覺得冇需要代表，因為我哋唔係大台，我哋無權咁做

只需指出有部分「有份守機場」嘅人（address the target identity)，覺得「某啲行動」唔適合(address the problem), 會喺將來「努力改善」(state what you'll do to redeem the problem).

同時要spin番去道德感召，要煽情啲，話就想唔認同都唔割蓆啊，因為我哋點點點點慘啊，有啲嘢一時心急做得冇咁好希望大家體諒，自己以後都做好啲。

「」入面意思大槪啦，字眼點改都得，最緊要唔好講得咁實，唔好話有個一面倒嘅睇法，話係部分人嘅睇法，要婉轉啲嘅

建議：黑警情緒過為激動 都可成為焦點之一 多次黑警衝入T1後 白衫黑警叫停班狗走人太激動

point3好似唔啱 有巴打出咗po 你搵下

研究下

唔完美，可接受，需要改進

講得啱，但呢個係行動檢討，唔係公關技倆
公關係一場戲，係用嚟洗perception，唔係解決問題。

當然長遠嚟講，要有共識個底線喺邊。
好心見到條撚樣喺度吠就拉開佢啦 話知佢係咩身份，救護is always our friend lah，夠膽郁救護真係未撚死過

重點應該要放係荃灣斬人度
求文宣要做好呢一點
因為大家對白衣藍衣恐怖事件都有陰霾
綁住佢都係想保障其他和平示威者安全
佢袋住呢件藍色衫有合理懷疑佢係荃灣果一班人嘅一份子

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

認錯 --> 瀨落政府

We are sorry that.... But....

鳩up必備句式喎

太好喇，你好明我諗法

推呀呀呀

你要搏同情，要爭道德籌碼，就要道歉
因為我哋唔係要話自己冇錯，係強調知錯能改，同仆街軍政府有分別

同埋認真，所有人都要有鞭撻自己嘅心理準備。每個人都可能會犯錯。你個mindset係覺得「要說服人哋自己冇錯」，而唔係「自己搵問題改善」，你喺無大台嘅情況下只會各有各講，而唔係虛心檢討自己。冇大台就係要自己鞭策自己，要鞭自己屍，因為冇人點到條啱嘅路畀你，係要大家一齊互鞭摸出嚟。

經過今晚捉鬼事件後請大家保持獨立思考

現場亂， 思維都唔可以亂

到場前回憶目的 (五大), 再諗下咩行為對達成目的有幫助

切忌人云亦云

唔好成日覺得道歉係小朋友行為，大人就係太多枷鎖框架，限死自己。

推

唔好再諗捉鬼，鬼永遠捉唔晒，互相猜忌會正中下懷

pushhhhhhh

民記唔會on9到代任何人道歉啦 你當佢哋冇撚腦架咩
反而機場手足真係要捫心自問有冇做錯
就算冇 又肯唔肯好似稅局嗰次咁 認個低威

前線做咩我都唔會割 但唔代表唔可以屌醒你哋反思自己 唔代表我哋冇資格批評

錯，大家一齊認一齊受，好嗎？

大家唔記得咗之前警犬話會搵隻狗做替死鬼，然後想民意逆轉？！要家搵到啦！係記者！因為記者先會真真正正感染到班道德撚！然後想將所有嘢推落我地身上，呢個先係佢地真正目的！

唔可以道歉

人呢? 警隊記招發佈假消息 咁大件事無人理?
[有片]「強烈譴責香港警察於2019年8月13日記招 抺黑太和邨居民 」 - 分享自 LIHKG 討論區

推post，請停止互屌

再推多兩下

盡做啦大家都

Agger，屌呢我就大大力屌嘅，但死都唔割㗎啦，你哋班友仔再閂埋耳仔，聽都唔聽我講緊乜嘅，be prepared畀我攬住嚟屌啦

利申：FA，極度心痛同佩服前線巴絲，就算你哋心急做錯咗都唔會怪你哋，但覺得如果咁落力做咗嘢，帶嚟嘅係反效果甚至係畀位克警清場，真係好唔抵

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

First, say sorry; second, spin focus

We are sorry that... But

歉就要道嘅，道完之後講乜呢，就係語言嘅偽術啦

我哋做黑警做唔到嘅嘢：認錯！
可能會比人屌爆但至少可以爭取他人體諒！

之後重整旗鼓
香港人頂住啊！

但事實佢係記者嚟喎，當然你可以話記者都可以係黑社會。問題係大眾接唔接受哩個講法？

1.道歉聲明

首先要道歉先，因為不論有冇鬼都好都要同市民、旅客講聲對不起。我地失民心就行唔到落去。所以一定要道歉。

2.檢討

要檢討成個集會由起到結束，中間過程如何防止。升級行動時要有全面策略能夠有行動之如能夠穩定我方士氣和民意。

核彈也不割蓆

不！道歉就輸一世！

而家我地面對嘅，係一個動用國家機器嘅全球最大黑社會！

佢地球證旁證足協足總足委乜撚都有！

仲有香港嘅道德撚

我地同狗唔同係因為我地有底線有良知

Exact7ly

道完歉；轉個身射個三分波，屌番政府黑警啲仆街啲冇人性冷血嘢；再重申示威者有時太憤怒/ 傷心，會衝動咗，就算大家唔認同都好希望體諒下，我哋亦會改善不足之處

咁就「道歉」「屌人」「戴頭盔」齊哂

有可能work 喎！要推到連仔見到！

再做好啲啦

對住道德撚就係要道歉囉，我哋要爭道德籌碼啊，要拉攏「淺黃-中立-淺藍」嘅人，仲有同番受影響嘅外國朋友say sorry等佢哋條氣順啲

馬太福音10：16
我差你們去，如同羊進入狼群；所以你們要靈巧像蛇，馴良像鴿子。

適當時候就變身啦，對家都識扮示威者，我哋係咪連扮下死狗都唔得
一場戲啫，交到戲嘅話邊個理你心入面諗咩

唔得，佢地會咬住唔放，道德撚嘅背後，就係極權

而家唔係一場戲，而係有極合理嘅懷疑

支持道歉
錯就認 下次冷靜

唔係叫你一定要認同人地講乜，但起碼討論下，或者推下啲討論post，唔該唔好再推啲花生/互屌post

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

「理性討論」 機場和你飛

雖然我係P牌, 甚至係左膠和理非+外國L, 但我有d建議

一定要開記招道歉, 道歉唔代表要割席, 更唔代表認錯
道歉係為左去請求更多人既理解, 同埋表達我地同死唔認錯既警方唔同
但道歉重點可以有3個:
- 點解手足會咁激動: 由6月到依家政府所作所為 我地有幾多人用到不公平對待 警察 濫暴濫捕; 我地係一班手無寸鐵既人(今日都見到冇人有攞"武器"), 面對政府用黑手段 (著黑衫又不懷好意), 有激動情緒係人之常情

- 用返今日記招果句 「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」, 繼續打感情牌... 香港歷史上冇試過有咁既黑暗情況, 無助既市民有唔同既行動係好正常, 我地非凡人, 更非黑警, 面對種種民間情報指出內地派武力聯同黑警合作, 我地必須要做預防工作

- 依一切事情既源頭係政府 係政府漠視民意 係政府唔理五大訴求!!!!!!!!

民間記者會 既大重點一定係要塑造且不斷強調我地係 一班冇權冇勢冇槍冇彈既小市民 (而事實上我地的確係咁) , 但我地面對既係卑鄙無恥下流賤格 有權有勢有槍有彈 多次意旨要謀殺我地 大搞白色恐怖既 政府同黑警, 以及背後明顯中央政府有派武警/公安 混入香港警隊...

利: 雖然唔認同今日攻擊記者(尤其昇哥, 搞到佢之前既傷口又裂開左) 同埋救護, 但我係絕對連核爆都唔會割

你自己有懷疑啫，人哋未必有㗎喎，你點樣洗班冇懷疑嘅人個腦呢

佢咬住我哋認錯都唔係問題，我哋本身嘅aim就係要示弱，一手硬一手軟，話畀所有人聽，我哋錯嘅地方會改，但我哋無論如何都會五大訴求，缺一不可，直到成功為止

Btw可唔可以寫詳細少少，我唔係好睇得明啲因果關係

問題係，我地有咩錯？

我地唔覺得錯有咩用，我地企硬有咩用？

最重要係輿論覺得我地做錯，我地就要檢討，再將個錯交番俾政府

我地唔覺得唔錯有咩用，我地企硬有咩用？

最重要係輿論覺得我地做錯，我地就要檢討，再將個錯交番俾政府

我問題係，我地有咩錯？

個人覺得要道歉
等人知道我地同班盲撐警嘅唔同
我地會檢討會進步
我地係有文化有思想嘅人
做得唔完美但可接受

點都唔割
但可以檢討

阻旅客

策略上嘅錯

1. 香港要打國際牌，要外國政府施壓，就唔該醒醒定定唔好畀咁多麻煩外國遊客。人哋番到佢鄉下屌鳩我哋，你估當地政府撐自己人定撐被政黑警欺辱嘅我哋？

道德上嘅錯
2. 成日屌鳩黑警無差別攻擊，你封撚哂個機場你咪無差別對待遊客囉。塞機場唔同塞鐵，遊客行程受阻唔好講話咩心情唔好啦，人哋book咗啲酒店行程呢？冇咗你賠？趕住送終，有緊急工作要做，同佢講對唔住有咩用啊，叫佢理解我哋有咩用啊，你做嘅正正係反向宣傳囉。完全解唔通喎。（利申：我本身都唔贊成塞鐵同被罷工）

3. 當中涉及亦有本地人。你做咁撚多個禮拜文宣有撚用咩，一鋪清袋啦。文宣係用嚟凝聚民意嘅，你唔着重民意嘅話唔該唔好嘥時間嘥資源做民宣，唔好一時話要爭取民意，一時又話民意冇用冇參考價值。

更重要嘅係，我哋要藉住道歉，spin翻focus落黑警罪行度，打下慘情牌。重點唔係你有冇錯，而係你道歉嘅話，會對公眾印象有咩影響卜。話之你一路哭訴，內心詛咒黑警都好，總之「眼見為真」，我哋要製造有利嘅形象，而唔係研究自己究竟錯得合唔合理，冇人會想知

如果係咁，就只對旅客道歉。完。

要道歉嘅對象，只有旅客。

從來都係只對旅客

咁就好，只向旅客道歉。你個名好得

真誠道歉 言明初衷 外國人一定會諒解